---
Title: Week 1 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 14-11-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 1*

##**Design Challenge 1**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *14-11-2017*

### Dinsdag, 14 november,
Vandaag was de kick-off in PAARD. Ik vond het opich wel intressant, maar niet de leukste opdracht. Vooral de film was erg langdradig.

### Woensdag, 15 november
Vandaag was gewoonde introductie van het nieuwe project. Ik heb ook mijn t=nieuwe team ontmoet. Ben benieuwd naar de samenwerking. 
ze waren niet al te enthousiast. Maar we zullen zien, hoe het loopt. Ik ga vanavond een planning maken die ik ook op de drive zet. Koenn gaat de debriefing maken.
We gaan ook allemaal alvast denken voor een concept


